呢兩日不停有人吹風話621人道基金有問題

係咁抺黑
又話淨係俾第一堂堂費
FC後原來冇啲咁既事
轉頭又話金管查緊會凍結基金
叫人唔好再捐錢

睇黎有人真係好驚香港人用最厲害既武器「錢」黎同佢地死過喎

係612啊

sor太快打錯左

睇完佢地個post即刻再捐多幾次

根本以家就係網絡戰
抹黑+分化
堅持信念既人唔會動搖
612基金會+和理非+勇武派+泛民
不分化不割蓆
邊個繼續講分化，大家只需要BLOCK左佢
5大訴求缺一不可
一係全面民主，一係就全面焦土